我建議所有連登+和理非所有人入晒同一個tg group, 大家投票

如果tg group夠10萬人投票任何野同統計就知有幾多人同做咩好

最後裡面有70000個5毛

幾好 支持

有先算, 我地有10千萬當有70000 個5看, 投票打半都有幾萬人支持就成事
而且唔會亂陣腳大家有明確方向
轉戰場又快

投票最好, 希望仔搵老豆個類投票group, 前線有人開channel

推

大家幫手推下啦, 好過開po比5毛係咁攪亂個場鬥推po
tg group無人出到聲有幾多5毛都無用

和理非點會識用tg??
你只少要開個tutorial 教佢地用tg
如果唔係, 最後都係得連登人用

最緊要係有得投票

不如叫連尼住整個投票system 好過

都可以, 越快有越好,
另外其實最近好多和理非上網睇新聞
我都慢慢教佢地裝linhk
係需要時間心機, 但係佢地知得更多慢慢會變

唔係不嬲話無大台咩？

連登投票, 唔係大台